【網上行續約】

打算繼續用 1000M，請留tg。

最好送 NowTV 高清

我係要網上行續約啊各位！！！

有冇網上行專做續約嘅留個tg啊？

上面嗰啲聯絡過你哋都話淨係做新客

有冇做網上行續約㗎？

我淨係要網上行啊

同埋係續約……